底褲口罩專利係耶路撒冷嘅公司，幾時變咗做香港？

睇吓明未？

因為唔係用依個專利囉